［10.1］臨行前的話

抗爭從來無最後一戰
適時反抗 適時離場
靈活如水
才能走如煲底之路
十月一號 天佑香港